消防!多謝你地，我知道你地已經 盡咗力,感激有你地

反醒下啦警犬，人地消防人工低過你但真係盡心盡力為市民，你地呢?為市民做過D咩，射尻市民? 製作白色恐怖? 非禮女市民? 香港人真係唔需要你地呀警犬， 重溫你哋做過啲咩

戴頭盔你哋就識

推

但真心希望消防員以你哋嘅身份企出嚟

為香港良心向政府施壓

寧可信消防不可信警犬

香港人不會忘記

d警犬對香港 毫無建樹

三大條件，1撤回 2清算警犬 3放人

我地唔能夠用公司名義向政府施壓 對唔住
所以好多同事都係個人名義出黎幫手

利申：消防

有心就得，好過果班 毫無悔意嘅高官同警犬，仲要話係暴動果D垃圾

比負評果個唔該入一入黎，講下香港警犬對香港做過咩好事?